羅范：若教改令老師壓力大，不會只有2個老師自殺

四天內兩位老師跳樓自殺，都不約而同提到工作壓力，教統局常任秘書長羅范椒芬昨天開腔回應，指出教師自殺原因複雜，不可單純將他們自殺的原因歸咎於於教育改革帶給教師的壓力，亦指出如果教改壓力真的那麼大，自殺的例子就不會只得兩個那麼少了。

真係痴撚線

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

涼薄

如果警察壓力大 就唔會無人跳樓啦

呢d人打靶都晒子彈

若教改可以唔推行，不會有人死？？

用個西講野都唔會咁L難聽